iPhone包膜問題

而家先發現香港啲包膜係幾咁呃錢 不過一張背貼再另外加邊一層膠紙 完全唔係一張過 指緊邊間大家知咖啦 咁樣都可以收300幾蚊真係當人傻

無其他人做,自然係咁呃

膜

講出嚟俾大家知唔好做水魚

包黎做咩

講黎聽下

同問

總有咩3D手工玻璃真係多撚此一舉 就咁痴一張玻璃貼咪係囉 佢搞到又要落膠水又要照uv燈 真係當人傻

就好似你痴咗張背貼 之後個邊另外用膠紙痴一圈咁

個條邊同背貼係分開 唔係一張過

當自己部電話係貴車?

覺得貴/唔值嘅你可以自己做

買張dbrand 自己痴囉

包嚟托咩，年年新機
連mac ipad pro iphone 總之有新出全換
全部裸機

利申：全部最新
Mac m1 ipad pro 2020 airpods pro
Airpods max apple watch 6

代代都買齊

原來香港都有傻仔包

唔係好齊, MacBook 都要兩部啦

屌，第一次聽，原來有傻仔做

貼mon貼，包膠呢啲全部可以自己做

我以前係特登去台灣包

包膠呀屌你

呢樣嘢iPhone 未出已經有 成部機包
防花
都唔防崩

咁都叫齊

而家我仲有部time capsule 做backup
不過apple 唔想再齊 齊又要full function 代代買咁濟
同埋m1真係 勁就勁 但未full support

其實呢啲uv 膠水會唔會留膠水漬係部機 ？

幾千蚊用幾年就算啦

所有包膜都係用cut機整
做唔到貼邊

UV mon貼千祈米整
唔爆好地地 換嘅話要用刮刀刮走啲UV膠水
個mon唔洗要

好奇 search 下, 真係好慘烈....